จนถึงตอนนี้
ซานฟรานซิสโก
ทาง
ที่มา
นิวยอร์ก
ประกาศเปิดศูนย์ข้อมูลที่อินเดียอย่างเป็นทางการ
ประเทศอินเดียอย่างเป็นทางการ
พ.ค.
มีศูนย์ข้อมูลอยู่ใน
ลอนดอน
สิงคโปร์
อัมสเตอร์ดัม
เมืองใหญ่
เมื่อวันที่
แฟรงก์เฟิร์ต
และบังคาลอร์
โดยใช้ชื่อว่า
โทรอนโต
ได้ประกาศเปิดศูนย์ข้อมูลใหม่ที่เมืองบังคาลอร์
ได้แก่
31
59
8
BLR1
DigitalOcean
DigitalOcean
DigitalOcean
DigitalOcean
